
                      Tenía un poco miedo, ya que había comenzado a pensar en la película junto con ella, y que ella murió repentinamente.De hecho quedó más como un tributo, pero es sorprendente y las coreografías son sumamente bellas. Dos buenas películas en unos pocos meses para Pina, que seguirá siendo una de las figuras más importantes de la danza contemporánea.
        
            